我们这个时代和我们国家的精神不知道这样的事，但“社会”的习惯却经常听到“一个好家庭”。 《美国的机智与幽默》第二卷。 (x) |各种 
 我一次又一次地看到他被关进监狱，直到他成为一个无可救药的囚犯。 伦敦黑社会|托马斯·福尔摩斯 
 她对在她面前上演的戏还没有习惯到不感兴趣的地步。 《鬼书》|萨宾·巴林·古尔德 
 我们拿出熏肉和饼干，享受着德尔莫尼科人都无法比我们更享受的晚餐。 从布尔朗到阿波马托克斯路德·w·霍普金斯 
 虽然我不是剧院的常客，但在我的人生道路上，我不时地欣赏它。 《迪克西的旧日时光》卡洛琳·e·麦里克